新球員-Wilson 利物浦討論區。8月5見

第一次1001

?

唔跟格式

識唔撚識規矩架

睇唔切 有怪莫怪

咩po名黎

重開啦

開過thx

個標題膠到

唔怪得搵唔到個po
咁既po名

屌la子又控甩

wilson好J到咁

唔使買人了

懂不懂開po

軒

好尷尬topic 67咁